
See screenshot:
//https://res.cloudinary.com/dmt6v2tzo/image/upload/v1632986856/Screenshot_2021-09-30_at_10.27.03_rpe1od.png
----------------------
Лабораторна. Q-learning, value iterations
----------------------

Важливо! Для всіх варіантів:
Потрібно розширити алгоритм обчислення функції ціни, який є у лекціях. В усіх варіантах потрібно додати ймовірності для виконання “основної дії” та “інших дій” з можливістю змінити їх через інтерфейс. Ви можете використовувати систему команд “вгору”, “ліворуч”, “праворуч”, “вниз” або “вперед”, “поворот праворуч”, “поворот ліворуч” на власний вибір.

Варіант 1
Вихід з лабіринта в якому крім пустих клітинок, та стінок є ще вогняні ями (при потраплянні у них гра закінчується - на відміну від прикладу в лекції) і зелені клітинки “відпочинку” які дають невеликий бонус (менше ніж винагорода за вихід). Імплементувати розрахунок функції корисності та виходу з такого лабіринту.


## Resources

1. https://www.analyticsvidhya.com/blog/2021/04/q-learning-algorithm-with-step-by-step-implementation-using-python/
2. Iteration values 1D:  https://iq.opengenus.org/value-iteration-algorithm/
